［Goodbye adam] 19/20 EPL CHAMPION紐卡素 vs 利物浦 2

本身想打 goodbye Adam and welcome no one

點知太長

thanks adam

8月4號仲可能有風打

鏝: 300m budget
獌:150m budget 高文/山曹呢2件應該會簽到一件
轟: 買左Ziyech Timo 簽kai好大機會成事 而且好有可能換龍
利: 武肺搞到冇哂match day收入 唔簽人了
屌你老母fsg
冇錢又學人搞波 快撚啲同我躝

希望南野開到齋

通常都係85分鐘先比佢踩草

James Milner for LFC:

🔴 213 games
⚽️ 26 goals
🎯 39 assists
🏆 Champions League 2019
🏆 European Super Cup 2019
🏆 FIFA Club World Cup 2019
🏆 Premier League 2020

What an incredible piece of business.

18年嗰季歐聯佢好似超過10個助攻

mane病左可能有得踢？

好似破歐聯紀錄助攻王

咁勁

佢真係簽得抵

in fsg we trust

作客炒馬仔7粒
主場炒斯巴達7粒 波圖5粒
呢到唔知佢刷左幾多球助攻

今晚渣土贏埋今季就完美了

又唔見老母刷到

係咪得我一個心邪以為古仔要日操夜操

不過，利物浦為免拉爾拉拿受傷，影響轉會，季尾賽事都冇安排佢上陣，未能上演「告別戰」，的確比較可惜。

佢約滿係咪都唔使賣架喎...

再唔續約踢埋呢場好同我躝

單季係米拿 總助攻數好似係牙朗

都要搵下家架啦

咁緊係單季
總數呢d野利冇踢咁多年乜都冇得追架啦

咁18冇得講
前面3箭個個都入10球cls
但牙朗好似一個就17球

Thiago官宣未？

大楷啦好心

點解啲人成日話文尼走
我從來無見到呢啲新聞

全部都係The shit報出黎

話佢黑面wow

唔係講3:3果場咩

真係諗唔到正選球員有邊個會走
我地啲主力年紀都唔細

成日話邊個邊個唔笑 真係on9到陣
娛樂新聞都無咁癲

係 邊度整出嚟 低質到

賣老母啦唔肯續約

Steve Bruce: “Andy Robertson, who we took to Hull. I remember his first day walking in with his mam and dad - I thought I'd signed a schoolboy. I didn't think he would go on to be arguably the best left-back in Europe, maybe the world.”

受咗傷會影響其他隊簽佢既機會架嘛。。。

出年賣沙拿買包皮啦
沙拿3年約包皮一年
睇下水貨換唔換到100m
再擲哂落去包皮度

喉舌講緊基達踢起咗就唔使買人

Mk仔著off white

Fsg:包皮？我哋喺史雲斯回收咪得囉

點解啲內容好似上年前年都見過咁

Fsg submarine都買到部啦喎

Yellow submarine ok?

高普原來煙鏟黎

係，連燈仔最憎嘅火車頭

火車頭死全家

有你保平安，我都安心啲

好似話佢同明奴都有搵牙醫做牙齒美白

綿龍個經理人好似就係之前做牙醫

Btw topic 冇屌fsg有啲唔慣

佢話我topic太長
本身想屌佢冇買人

今晚要同一時間睇幾場波

從一而終只睇利記

不了 睇李城

錢一日唔用都唔知係自己

我利budget同你個名一樣

而家先知？

係👽

成日啲鏡頭影到佢忍唔住兩隻手指揸空氣煙仔埋口

今晚睇利定撐渣士好

點解利post d post名D格式開得咁核突
又全又半又冇分隔又唔識大細楷
利申: 前post霸

小妹手殘

下次用個word開定copy & paste嘛

太耐冇開po
咁啱啦子走我先開

腦殘

Good bye klopp

倉肥

媽寶

係咪肥賓黎

[花式打J]
利物浦最近10次參與歐聯賽季
2 Champ
2 Final
1 SF
1 QF
2 R16
2 GS

算吾算勁=.=

渣土贏到至奇

本賽季英超即將落幕，利物浦早早地將冠軍獎盃收入囊中。據《泰晤士報》報道，因為疫情的緣故，利物浦的英超獎金減少900萬鎊，但最終的獎金仍高達1.75億鎊。

Fsg屌你老母

lm

肺炎關係冇錢買人

記得我見過張gif 改左下面行字叫今晚隊爆左鏝城

Jurgen Klopp will work "100%" on finding the next Trent Alexander-Arnold or Andrew Robertson and has high hopes for "real prospect" Neco Williams.

“Finding the next Trent, the next Robbo is difficult but maybe possible and we will work on that 100%.”

Klopp: “We think constantly about our situation and we know we need to find solutions for that [the quick turnaround between seasons] but that's how it is. With Neco Williams we have a real prospect there in the team already, it's really nice to have.”

有neco 唔洗買閘既後備

其實真心想問
上季英超賺億五，今季扣左錢仲賺一億七五
仲有歐聯冠軍74m,今季30m左右
上年已經完全冇洗過咁滯
仲要係咁簽大sponsor
點撚樣可以咁厚面皮話自己冇錢
最佳藉口嘅肺炎影響收入原來同冇影響冇乜分別
減9m原來已經足以買唔到人
仲要Matchday門票收入比起轉播費只係冰山一角

Fsg吞下吞下原來都吞左三億四億幾

越認真去計只會越嬲
唔該唔好講到fsg係救世主
冠軍係贏到 但佢袋左幾多錢啊屌你

所以話股東真係垃撚圾

Anfield Watch
@AnfieldWatch

Leicester City forward Harvey Barnes is a summer transfer target for Liverpool, according to
@MirrorFootball

The 22-year-old, who has only become a first-team regular this season in Brendan Rodgers’ side, has impressed Jurgen Klopp with his energy and forceful running.

贏到咪又係靠高普靠球員
除咗出糧FSG做過咩撚野

幾撚爽

正前定翼
我地唔撚要正前呀

Harvey barnes翼
但唔會買啦
吞左四億幾冇錢買人

mirror。。。
收返埋佢啦

仲有提拔左Michael Edwards囉
條友買賣係有一手既 不過老細唔科水

Error好好多

Michael edwards都冇嘢值得吹奏
Vvd單deal
Fekir

啲人成日吹奏佢數據買人大法
高普都成日讚佢 不過高普連fsg都讚埋
btw fekir嗰單係咪佢個agent玩野 再加上傷病史
同埋有限budget下 應該都係ali同佢2揀1

諗返 fekir 買到返黎好似基達咁傷多過踢就慘
但咁大間球會 睇人之前唔會睇埋傷病架咩 ？ 要埋門先話唔買

賣slk ibe 用stewart免費換左個robbo

對外先咁講姐
其實應該係條友獅子開大口先會比廢中踢走
之前有報導話個agent定屋企人埋門想要多筆

印象中好似係佢表哥定舅父

間間球會都私底下講好哂 VVD單野係做得太出面即係肉鳩酸 抵俾人屌
班正選個個都幾勁 要買差唔多能力 又得雞碎咁多 根本好撚難
有錢就肯定唔撚同買法啦
edward 已經好撚勁 買親都OK 睇下賣出去啲價就無可能反佢 如果買人買到似阿狗獌狗 利物浦已經破左產啦
個情況就係佢用師奶既筆直買到可以煮到5星酒店級數料理既食材

屌摩 vs羅拔臣 就睇到個分別

你都反摩 世界末日了

個問題係FSG唔夠budget，Edward同klopp做到盡啦

講起 Fekir ，影埋球衣相都簽唔成
雖然局外人可能永遠都唔知真相
似係關於傷患事件，但可能未必一定係球員身體問題而唔簽
今年年頭，利物浦差唔多時間
個軍醫阿頭，同一個物理治療師離職，個阿頭仲要去咗 FIFA 做高職
（呢啲係莊家機構𥚃面圍威喂嘅奬賞位，外人係冇得做）
仲要係未搵到即時接替人選而離職 （感覺似係被炒）
阿仙奴個軍醫阿頭本來應承嚟，但之後又話會繼續留喺阿仙奴
好似利物浦呢個位仲係懸空緊
之前做咗好多年利物浦個物理治療師 Chris Morgan
將會季尾回歸利物浦，有報道話利物浦係要蹻正之前炒佢嘅錯誤
純粹個人感覺
唔知係咪有人喺一啲醫療報告上做咗啲嘢
從而誤導咗利物浦冇簽到 Fekir
其實係咪真係利物浦中場有一個高質素嘅技術型中場球員
就係罪呢？

今晚目標：李城贏，ings神射

Btw FSG同股東幾時死

Diu Mor Never die

今年既ings屌打傾啦

贏冠軍關佢地撚事咩，係靠廢中同班球員咋

佢都惨嘅，而家沉到咁

除左呃咗廢中上賊船
其實真係冇做個好事咁滯

vardy唔入波李城無可能贏

但呢樣嘢為利記帶來4個冠軍

都要分清楚多謝邊個啦下嘛
點會係吹奏fsg帶來4個冠軍而唔係廢中

同吹奏牙朗老母好勁生左個好仔有咩分別

其實都有啲好奇沙拿脫離左高普體系會踢成點

仲係羅馬踢緊

唔會有教練比佢起咁多腳都唔入

Fekir而家睇返都真係水水地貨

今晚係唔係會出懦夫
等佢有場告别戰

好彩冇買

2年後又讚好彩fsg冇買thiago

9月份會話好彩冇買雲拿

返埃及整Kebab

老實講唔買華拿唔緊要
但唔會係完全唔買lo
華拿唔會令利勁左 只會加強利既深度 同埋可以有多一種戰術
其實本身睇左大約十場到
條友啲埋門仲廢撚過水貨

不過唔撚係代表唔洗買人呀屌你老母fsg

幾時買返ings返黎頂史獨個位

唔好害人啦

華拿=女人達強化版

咁般奴呢？

珍
不過最心痛一定係美隊

好彩冇買般奴

美隊話無正選唔來

佢係車都冇正選

唔買般奴真係

佢嗰種打法係唔啱利 佢係嗰啲高速內士切翼 打垃圾利邊有咁多位俾佢爆 對面一定死守嘅

如果唔買werner 就買thaigo
係好好

首先要買thaigo

La子揀好去邊隊未？

唔係禮頓咩

利子有無用開邊隻香水
就用完想換新

Liverpool will not sign Thiago this summer.

Age, wages, transfer fee and his injury record are factors in the club not pursuing the Bayern midfielder. [@MarkOgden_]

不意外 又出賮力踩人

不如開個盤今夏會唔會有一單過10m deal?(買入唔係賣出）

1）

Liverpool will not sign anyone this summer

Nivea

係啦
仲要唔高唔靚仔

CK one
Polo RL Blue

女人達靚仔wor

買左閘 中堅好過啦 其實Ake應該幾啱 又可以壯大荷蘭幫

屌，咁又買張伯倫

啱，大家都係德甲仔，古跡後生、平、高、靚仔、又冇咩傷患

40m 去曼城，利肯出幾多

睇左隻chanel bleu

唔買人最多頂到2月一定崩盤

名牌有米樂子

下一季實收皮

咪燈

崩盤啦
今年贏在前線冇乜傷

香水好平就有

出親佢多都係垃圾時間 今場應該都差不多

無啦南野連平衡都未做到八成修正
講咩入波

英超冠軍連50m budget買人都冇
死撚左佢啦FSG
屌你老母FSG

不如燈到佢有得出仲好

都幾撚離譜
廢中開到聲話要都可以咁講

希望可以練厚D個人
比人一撞就散

50
你咁樂觀
我覺得就一個都唔買

個個入黎前都瘦猛猛
隔左半季就BULK到乜咁

不嬲都冇樂觀 只係覺得20m又好
50m又好
都係唔撚會出錢
真係仲衰撚過阿狗
屌你 唔賣人都要比番小小執架
一個都不能簽

要有多D亞軍
Fsg 先肯比＄買人

是但一隊中下遊都比到呢個數
睇下諾域治未係人板囉
冇出錢買人 最先收皮
咁踢遲早落英冠

同反對派一樣 選唔到先會有多d budget 蛇齋餅

2月先崩會唔會太樂觀

FSG: 唔買, 一個都唔買

打完J唔要咸相

同隊波反曬面先厭人臭雞唔要

有nineup味

南野

mina

燈撚到正選南野

終於收起沙拿

Ox又打翼

以為米叔要傷好耐
唔係拉親肌肉黎咩

打不死

懦夫去咗辛尼特？

難得無水貨但係又唔出文明
咁就突顯唔到水貨個種廢

KEPA最緊要呢場打後備

仲以為有早安睇

南野難得出場要拍100
想有表現都難

沙短睇黎都走硬，驚出佢會受傷賣唔出

有無人今晚睇另一場打算睇李城

大輪換

準備做CCTV 好緊張

睇邊場好

係咪要睇3場

想試下開晒十場黎睇

屌呀李城放水？出啲咁嘅人

佢都無人可以出
憎佢地啲球迷都要咁講架喇

南野入返球得唔得呀

南野正選咁睇番利了

利

唔會嘅，可能會喺降班隊執兩件囉，再加一，兩件免簽，搞掂

入波！入波！入波！

文基比佢應該會好好多

車對狼應該好睇過獌果場

風流陣

諗住各睇30分鐘

沙短有後備唔知有冇得出

出ox都唔覬出67

加多個力子 搞唔點

希望係力子打前

仲想睇修錫
danny ings

有預感隊鳩猜90分鐘收工

米拿唔係去leeds？

獌狗前四空間大咁多，和同贏都入到

支持羅渣士

輸都有機
車仔一齊輸就得

獌狗和 車輸就車仔收皮

車唔理啦已經買咗一堆人

諗起一個鬼妹坐係梳化後面一埋黑人果張圖

[本報刊]
據聞沙拿看到出場名單後，表示極度不滿，更衣室更一度傳來打鬥聲。

前英國國家隊球員奧雲在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟沙拿和摩蘭奴等人，稱他們就是利物浦更衣室的毒瘤。

當時很多隊友都已經無法容忍沙拿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了沙拿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的文尼更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時米拿、軒達臣這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

Neco + Mino

渣蛇次次去到重要d比賽就會失準
今次molamola

渣土sir隊波冇哂兩閘=垃圾

瘋了一切都瘋了

搞撚錯
有價好賣啦

屌This is

往死裡打!
往死裡打!

都好耐未試過最尾一輪我利無野爭食花生

記得之前成日要最後一場先知有無R聯打

打米堡同白禮頓

求Lin

67係咪未試過聯賽正選過

我都係

其實真係獌高啲

求Link

冇兩閘冇土耳其仔冇maddison
仲殘過我利打疤狗

唔知睇邊場好
南野正選 vs 李獌 vs 轟狼

連神射金手套都唔洗爭
英超最高分record又沖唔到
風流波贏輸都冇所謂

到底出米拿做咩

睇埋修錫 ings

有水貨，一球都入唔到la

farewell 下季過列斯

我睇利 想睇neco同南野

佢踢完去列c聯

CCTV 堆聲逼埋一舊

好心廢中就全後備啦
出賀化同雲丹貝治咪算囉

在一旁的文尼更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』

笑死

VVD打足兩季咁多分鐘

出唔出短兒嫁

柒到

robertson平靚正明顯係屎忽撞棍

紐卡素擺兩隻閘做左右中堅 想學錫菲聯玩overlapping centre back？

快到

南野!

1-0

下？

笑死

咁快

cls
垃圾到

做乜勁

who knows

點解係都要南野打中間,力子打邊

Neco包左

邊撚個送波比人開

What the fuck?

做乜9?

好似係老母

lomo

屌那星乜撚嘢事

NECO完全唔知咩事包哂

老母

on9

老母真紐

喂 太公波都唔係咁既

咁樣畫線
點畫呀

笑左

Lomo

link都未搵到就豬咗

佢同shelvey fd子

仲以為bet365 bug左

賣得啦on99

垃圾唔緊要
冇腦就死得

個cam做乜鳩

屌你老母

老母做乜事

弱智

睇梗場波都唔知做咩鳩 無啦啦1：0

Lomo助攻

想轉台了

睇人渣算

洗撚睇咁耐咩
點會off呀你老母

咁樣畫線不如唔好畫

佛地魔咁狼

50m賣比巴

睇獌狗啦

季尾搞乜
係咁失波
ab真係慘

乜都冇做就輸左一球

同大家講個笑話

英超冠軍利物浦

goodbye and thank you 老母

第一日出黎踢波?
一個主動俾波人
一個唔睇defensive line

無睇，邊個派膠

不續老母了

要比ching加持先有用

踢假波

用新仔唔買人 正

真
我地蝕少少50m賤賣算

唔識用var？

呢場係咪俾大家睇我哋後備有幾撚廢

有無link

獌幾勁

李城點羸

政治波黎

阿都1粒
般茅加油

屌呀
LINK都未入就失波?

贏先有歐聯踢
踢信念

職業既真係冇可能咁送波比人快開

屌你張狗咁都拎唔到

好彩唔係靠呢場去破100分紀錄

都係睇李城開心

廢中話比全世界知我哋後備有幾撚廢

呢隊先係我熟悉既利物浦

南野得個9跑

咁樣比彿地魔陰左

仲要free style

係
見到獌狗輕鬆贏踢歐聯

麥佳亞咁快拎張黃

鬥送

諗起波連尼條廢柴

都有點幾腳波既，成隊都係咁上下

都係睇李獌算

唔講唔知有出佢

對面明明係李城非贏不可
反而係獌主攻

真，獌贏就一定
問題係贏幾多

9跑我睇馬拉松唔好？

禁撚住黎砌

入先得嫁

歐聯咁勁, 黎到變水貨
賣duck

完全搵唔到LINK

想當年

羅渣玩主攻.....結果

neco好廢

鏝

張仔

想睇獌輸之後車仔贏埋

鏝都1比0

到而家一腳有威脅既波都冇

連登仔戀日先會吹奏扎柒

訓啦時間唔早了

反宗黨收哂皮

keita差d破密集

明明係利後防柒

76好唔掂

no mane真係 no party

佢知唔知自己踢緊閘

睇左幾場覺得做後備都唔多夠班

南野終於過人

想睇67

邱健威係獌？

岩岩南野個幾下幾靚

南野俾大力啲啦屌

照下鏡就得

南野啲走位都怪怪地

南野勁到

好大碌

南野差dd

唉呀
扭就扭到 但係失晒平衡交錯位

YES

就係想睇日本仔呢啲啦
黎多幾次

佢有時走埋d死位或者行得好近
點比你呀大佬

bulk番半季再講啦

唔怪得咁撚著緊又j綠木

架仔由細到大都係踢呢家波

想睇日本仔呢啲 去睇mallorca

屌那媽76

求LINK

Neco都幾唔掂

般矛唔通有機

上面有

日本仔都未係幾夾

Kubo好貴

William一定唔得 唔肯去追

neco

76

無攞錯number, 唔想再睇了

想問呢班人係利物浦正式錄用既球員？

neco食左飯未

可能緊張

三場最緊張既反而仲未有交易

Neco成個76咁

睇李城好似開心啲

好心出早安

宗師同樂囝都無76咁有自信

高美欺斬波啲落點幾靚

呢件冇得比
10幾歲就勁過南野幾倍

已經無觀眾

lomo心繫紐記
見到人地傷左唔攻踢出界

屌你老母Neco垃圾到
防守做唔好
走到前一前
波都未出到就失

狼唔贏都好大機會霸氣盃都冇份

佢速度唔夠

算啦
個陣taa咪又係咁

76半場好走

新仔出黎好心做好啲傳送走位咪算

體育精神

撐車啦

唔刷角點入波

大家對班人期望都好高
我SO FAR覺得算係咁
反而正選半正選張仔個班先冇眼睇

佢慢過taa....

一哥

明顯係要佢學TAA打法
有幾前上幾前 唔洗針佢既

利媒仲敢吹奏neco 係新taa/ 啫喱

人渣寫外賣了

TAA個陣都叫有前無後
Neco兩樣都無

br依舊鐘情後場猜波

水貨型到

插花幾好睇

股東話唔買人都唔撚驚

Taa一出道咪又係咁

呢場係踢比股東睇

話唒新仔咪當交下學費先

pope破處

諗起某世一後衞

南野畀波冇乜力水，咁樣好易出事

冇神軒中場分波好弱

少左橫傳

戇鳩唔比華dee

走咗去睇李城

預咗今場利閪波
96分完季都幾好，有紀念價值

張隱左形

真係抵李城無第4，咁都唔傳

嘩
Ddg家下搞咩事
無力嘅波都甩手

睇得出文尼好撚緊要

佢踢翼一向都係咁

屌李城個14號真係浪費

下季應該都係佢做後備左右閘

沙拿上身咁獨

越左位

做李城1 日球迷算啦 至少人哋認真踢先啦屌你老母利物浦 仲有今季咁撚多人走 如果咁都唔買人講唔過去呀

伊軒拿祖

14號通常都係咁

變左李城即討

Iheanacho真係好撚廢

條友不嬲廢

大把時間俾佢交

乜嘢username黎
猴活

撐下人渣

大家會唔會對76太高期望

爭歐聯位同風流波冇得比既

死去自己咁處理

唔傳比華迪傳比Justin得喇掛
空撚晒

以為佢上季對鏝球單刀係報恩
今日終於知原來純粹係廢

0期望 但依家係負分

76真係嘔血 難得分到邊路無人
仲扭返人中間
一係扣完即射
第一下唔射第二下要推
甩埋.. 搞唔掂

唔交俾vardy

Neco真係同taa差太遠

垃圾到

出jones仲好啦其實

未越前大把位比華dee

痴撚線 三個選擇比佢揀都踢成咁

下季借去般茅啦

斬比邊個

Taa 右閘唔計防守係世一衛 無得比

NECO自己個樣都知自己打得衰架喇
唔好針佢啦

Jones 同南野同場
呢到啲人又屌jones架啦

無hendo fabino 補位佢啲弱點完全暴露

南野幾fit

南野good

南野good try

屈要降班了

南野唔差 左面有攻勢 右面黑洞 係難D攻

佢應該英冠中遊料

都唔好同taa比
靜係基本意識
都未夠班踢英超

南野不錯
其實佢打中場會好d

welcome Sarr

般茅降既話咪啱囉

南野勁到。。

SARR

整體實力
右閘taa都世界頭3架啦

哇

南野呢下值8m

呢個幾勁

留力子or要sarr？

遲咗開，輸咩？

有信心可以射既

輸67

sarr 唔好阻力子 佢都27

origi 好似點頭認同mino 個球

準喎GOOD TRY

輸維

ox廢撚到

67好勁架

ox 啲控波

南野
黎左半年
到呢場先睇到佢留低既價值

我係咪應該轉去睇獌

其實費明奴係賀芬咸遠射好撚勁
唔知點解依家完全唔肯起腳試下遠射

輸老母做25仔

輸on9係真正嘅輸on9

張控又甩傳又傳失

買sarr其實可能會同文尼好夾

like FIFA 開波bug

Neco係柒碌

賣得未

佢今場都虧虧地

其實有得諗 沙拿換sarr

成班人定格俾人爆入？

利班友擺明未hangover完啦

賣佢入sancho好過

3個球星坐後備席

光頭仔做隊長wor

真

今季

自膠亂撚左 屌你左面2件青年軍一前一後係76 同67

打邊黎講沙屌打張

0比1

賣左佢唔代表會入SANCHO

今晚睇到67就收貨

人地去做19000

踢法唔同左

成條右邊斷撚左 咁好難踢

咪一鳩樣

睇下啲下遊要唔要
30m蝕賣

一個張一個76

似

伊軒拿祖做target man真係衰撚過垃圾

曼1-0

呢場係咪想放水

賣比茅夫

屈仔已釘蓋

伊軒拿祖真係好笠

屌

鏝定獌呀
獌越咗位

李城假波啊

李城2次射到咁 係咪假波

緊係迷猴活好過迷FSG至少有小禮物

放流料

屈比美羊屈 3-0

Block

我估半場會換返前面3個

今場風流波，100分又破唔到。

屈仔再見 yeah 好撚憎屈

未醉醒啦班大帝

offside

阿狗損人不利己

力子 同ox真係唔夠班

借問聲獌兩個主持(nowe) 係唔係獌迷...
啲反應好緊張獌輸...

jones都好過ox

一個獌一個陳公

拎96分代表jf96

我都好緊張想獌輸

96+3=99

origi成場波又係鳩下鳩下

柒頭甸尼咁撚串

無曬鬥心

不過同水貨做隊友都係唔好咁認真

Vvd咁都入

利踢得悶唔悶？睇緊李

頂得咁撚靚

係 獌建威

佢邊場唔係鳩下鳩下

Vvd屈到

1-1

Vvd高勁多

Ox -> VVD

李城似唔想贏
兩球都鳩下鳩下咁

Vvd勁到

贏ox

疤塞

Vvd

OX 好波,一個轉身再出波。

ox呢下有class

屌你獌個williams咁撚勁

VVD

今季vvd入5球
taa入4球

張閃光

goalllllll

燈到

雲迪克愛入球

俾利囝燈一燈

75m

反ox又冚

vvd終於入

vvd

燈到助攻

又燈ox

反張又柒

不如踢埋前鋒啦 呢球屈到

張大帥

無謂犯規

夠曬人

幾分鐘前 個個就話OX唔夠班 燈到

Ox而家好雞肋
打翼又冇哂爆發力
打中場防守又唔夠好
但中場計
後上入楔同遠射得佢同K8有

張子唔打左翼打右好似勁D

對面個10號做乜扮松山

所以話呢
不嬲都話ox可造之才

麥明c真係幾好波

連登嘅威力

米拿想OG?

雲弟轉打前鋒都屌打大部分正選前鋒

利囝

幾鐘意佢

邊個

聖美心

南野睇怕半場又要被換走

Ox 啲變速仲有但全速明顯慢左
同埋對面係rose

OX都係打返翼傳中啦，攻中唔啱佢

白頭帶果個孝子

佢+新費明奴祖連頓=英超最強進攻組合

遠射仲有BINO

聖minimum

佢有波既咩?

張狗唔係咁大力喺度唉嘅話
啱啱呢野送禮就有左啦

FIFA入面快到仆街 再加查奧E

everton 1-1

好有zaha feel 中遊球王

mino踢成點？

好過安利皂

仆街了

射左球靜波俾人神救
其他時間同平時一樣

廢

Origi好on9 唔知佢想點咁

中場遠射番黎了

矛夫

Neco好似一球波都無出過
咁你企咁前傳中做乜撚
又要人補位

OX 俾你地燈到翻生

屌neco咁頂後

力子擺翼一向都唔知做緊乜

kean識入波

麥明c
咁多花名都唔知邊鬼個

有比個直線米拿 跟住博左freekick
之後先間接做就 1:1

前邊3隻 力子真係好麻麻

睇呢隊李城真係好有當年利嘅感覺
後防tiki-taka引人迫搶
再放直線俾前面幾個自己搞

但用伊軒拿祖做S7角色會唔會太on9

有啲要打UT先知
有啲要跟波台班友先知

好似好毒 冇人幫

珍

渣士，得依招炸嗎

南野企啲位好難比

企太埋反而仲難傳

其實佢啲走位都畀波都冇嗰時紅牛嘅態

我覺得哥普打法 佢發唔到圍
但佢紅軍金童黎入親都係重要既波

李城好似俾人襟住來踢咁

得keita 肯中間去
其他人全部分邊

降班位定好
差歐戰同神射
ings應該冇機了

嘩嚇撚死舒米高

屌拿星 now全撚部都係獌嚟

牙南

羊神射 la

李城 車 加油

第一日知？

少睇獌 普巴啲skill moves 又幾好j

William好唔掂 啲傳波唔到位先係致命傷

25?

陳公係利嚟
雖然花名係獌祉俊

人渣救命鐘

車仔入波

芒

睇怕下半場都係咁先

solanke

獌一定有十二碼啦
入親禁區起唔到腳就跌

MM!

般矛2:1

SLK

SLK值20m未

SLK 證明我哋唔係黑店

技術尼

Solanke係咪英超第一球

睇利最精彩係次選球員
係踢到兩班波/兩種風格
屌你兩隊唔同既

唔係

如果頂到尾+AV輸既話就值哂

上次都入左球

支持般茅李城

某幾個輪換係ok
但成班後備一齊出就必柒

差西咸未入

張仔好燥 不過唔夠我地燥啦

2-0車

做乜9

日本仔一個人沖涼 成班coach捉佢影相?

williams都幾慢下 好似仲慢過啲中場

兩球了

其實今日3個中場中都踢得幾保守幾沉

高普啲腳法有啲差 好多領隊可以輕鬆控到

覺唔覺力子好廢

銀河唯一

唔係叫麥詩敏咩

豬腦勁到

呢張好好笑 好似俾日本D節目PLANK人咁

豬腦勁撚到

覺左好耐 賣please

軌

屈狗點都降？
炒領隊丫拿

舒米高就嚟撲到暈

中前有小小斷左 運唔到上去中場 右邊都斷埋

好似隱咗形咁，今日打左翼？

今季得主場對拖肥一場好波
應該都賣嚟俾布包皮上

差李城

林伯季初用艾巴咸真係好傻豬

入到波喎

季初不知幾勁
半季11球

奧子成日去左邊搶南野d波
迫南野入中間
佢又唔夠高又唔夠大隻
高波傳中又唔係地波又傳唔到

艾巴咸季初有表演wor

嗰陣艾巴咸勁到曉飛喎

Ox除左球助攻 好想屌7佢

我係咪應該轉台睇曼

同意

拎10a又好波果個

-6
波底差到喊
又獨食

果陣隊中神射

咁季初ABRAHAM真係係咁有波入, 不過比人睇通路數就冇貨賣

屈降班的話

麻煩買sarr

其實咁多場南野 都係一樣問題 都係企位
佢多啲企返去後衛前面 等隊友有信心傳到比佢先算
唔好成日覺得周圍既人係古迪沙維
會放啲波一下穿晒對面防線既波出黎

渣土比啲力

李城浪費3-4次機會

前面3個係勁同夾到自成一角 其他後備上都無呢個效果

比人捉去咬大棍

已經降左

踢利最尾嗰場聯賽係咪開咗齋

比之前多左好多駁腳已經
應該有汁過下D走位
不過都係出場出得小 時間唔夠
下季睇下點再算啦

其實南野好廢,下下推去人堆到,又扭唔到波

d企位太有野心 但通常得keita會中間去
所以基本上冇人會比到南野

出短可能好過力子

發覺力子每次正選一拎到波就一係死去一係鳩射

所以本土盃賽成日好快出局

一個拖舟轉身再爆落底線斬波wor，夠曬抵消負皮。

算係咁 比想像中好

個陣殘到咁 唔輸都偷笑

講緊我地件水貨？

都係覺得落左order keita 都係唔夠放

唔傳波俾華dee個球

有冇Ching有 acestream link

同意 同埋就算比到佢都無明奴啲技術咁幼細 一定控離身再比人地搶/踢走

博隊友傳靚波嘛
其實就係冇信心
同隊友冇交流

Email同miss pun

狼隊6弟個位穩咗咁耐最後先比熱狗同摩佬爬頭

呢個咪問題
企出波位傳中
交返俾中場組織 張出波
咁使乜佢企咁前

水貨波底又唔算差既

專心歐霸, 下年uefa

BR個款完全唔似想爭前4

Neco淨係唔夠快都好難搞

今場日本仔幾生猛喎

博最尾20min好過輸反擊

條撚樣連歐聯都唔撚想踢 擺啲後備出黎
諗番起啲撚樣講棄歐保四

傷晒 佢想爭都無用
而家都係放個勢扮攻等反擊

睇下曼狗先

今場用波好左, 但成日企死位既問題冇改善

兩閘傷鳩哂啦

企位呢D有排汁真係

亂鳩咁走位

球感真係球感
前面三個後備踢到有林拔巴神味道
屌你各自踢既
當然依家水平高好多

曼狗放慢踢 和波都得 好難踢

體能唔強
意識今場露哂底
買人啦fsg

傷哂
係收左AYOZE出IHEANACHO打雙箭

架仔走位唔點 我覺得語言問題都重要
溝通唔到仲係用以前個套咁鳩走

要買啦
點解我地啲新仔硬係冇速度

金美夢個廣告真係好撚on9

風流波交下學費啦

仲要係咁call ball

布包皮都冇速?

Fsg死全家ok?

唔快喎

其實好左已經 比岩岩出個幾場
下季再定斷啦

以為叫得包皮應該快

想當年……

玩大左

唔會比明奴快

其實日本仔算係咁 季中加盟仲要撞正肺炎

唔覺得玩大咗 明顯係濫捕

要多d時間啦
期望下季

如果唔係日本人，肯定畀人屌

其實咩事

理撚得d臭雞啦
依到利post呀

其實日本仔好難做
之面走位， 又冇人交到比佢
升上黎攞波， 又只能做下駁腳
變左遠射2腳算係咁

明奴快咩

real

有預感minamino會入波

獌狗又單刀

William依下射咩呢

人渣士入波未

屌你76

都關中場運唔到上去事
唔一定全部都關佢事
不過成隊都後備都預左，但半正選位又可能未到

taa應該響左袋

見到vardy好似睇緊13/14 S7咁

比起文尼沙拿咪慢
但快過其他

沙拿應該射左出界

換走antonio

踢得好辛苦

67 or OX 快

taa發夢都笑
搵76做後備完全唔夠班同佢爭

華迪呢個年齡仲入咁多波真係好癲

傷左?

咁neco射上天係似邊個

沙拿會推多幾腳然後比返個波人

我的軒

老虎

阿狗？

又反

不過真係冇必要咁玩, 萬一遇著個喪既點算

苛刻左

H...

不如角球戰術算
最有威脅攻勢都係來自VVD

又反軒

仲唔出沙短同懦夫既

76同力子今日代替沙拿賣笑

之後鏡頭影一影文尼黑面

今季就買左囉
同埋拎隊中游比？

我覺得係兩個都走就 俾位其他人踩草皮算

易ching係反軒先鋒黎
留意左佢好耐

癡拿線咁都引到5個反軒黨出黎

我已經摘晒名

艾堅遜吹獌

好彩無小妹份

反軒而家好似地鼠咁

力子好似肥左

感覺染金毛後仲廢左

ayoze in

李城落大雨
收皮都似

幾時出沙？

入左比清小氣簿 呢世都無得走

沙基利？

染完冇踢過一腳好波
仲衰過ox

條友好似係軌迷？

軒隊

獌好穩啦
攞一分就夠
搶都唔使同你搶
李城啲防反完全用唔著

南野d 企位真係麻麻

李城個場大雨到

m7 真高材生

10a狀元

等睇人跣則跣走埋個第4位

最後15分鐘先睇

雙開緊 車個場穩陣唔使睇

咪撚燈啦

有無人覺得力子個頭好撚肉酸
白髮下面有啲黑毛毛
好似啲椰菜花洗唔乾淨

英雄所見略同

屌
我都唔記得有 now player

我理性迷

唔係李城一定要嬴咩,獌和都有前4wo

佢呢個頭我諗起當年迪奧夫

力子個腦有問題

You racist!
#BlackLivesMatter

yes

清好熟椰菜花

換走力子OK?
完全唔知佢做咩

舒米高好波

場波唔計正選開個四個有邊個夠料留低

告別戰

重組過啦

肯定換南野都唔換力子

佢d運氣夠佢做明叔

力子傷

係

終於換走伊恩拿祖

靠佢真係死得

米隊

屌 力子真係唔知係到做乜柒

老母計唔計正選開

之前又屌出死三叉唔出力子

交失完扮傷

Morgan Freeman

終於燈到喇大家

燈到力子入波

嘩，華Dee差少少

痴撚線 尻到咁都有得入波

燈到仆街

正選料 就得OX 同K8 william都可以俾機會佢繼續進步

力子

李城都係踢歐霸啦廢到

1-2

連登利子唔係垃圾

轉左用now player睇仲係1：1

屌岩岩仲屌完力子

紐個後衛避波陰咗個龍

R26又呃左助攻

大家讚下獌聯未

轉得切睇力子入波

呢d咪射手囉
沙拿都射唔到

利囝可摸耳唔好咁燈

燈撚到

你班撚樣真係勁

ox？老母都好過佢啦

唔好燈李城啊你地

Football without Origi is .....

我錯
對唔住力子

Robbo助攻？

又燈到入波

有講錯咩 退出黎中圈比個下波真心垃圾

燈到力一招

robertson咁又多個助攻

連燈仔>>>> ALL

差啲射死南野

沙拿出啦 即係冇波入lu

唔好換南野呀

力子吐氣啦終於

力子告別戰有波入 算係咁

力子
每逢對佢冇希望就做到嘢

都係-6

南野冇得開齋就換

好在無用手檔

Yes
輕鬆到

又換返三叉戟出嚟做乜

岩岩打緊準備覆：
都最後一場可唔可以出下沙短換走力子

力子BLM

燈埋李城please

燈到力子入

一個入波, 一個助攻, 肯定係換南野了

呢啲真係射手先射到

力子射術好到

笑死 球波
彈地勁到

力子食糊位

椰菜花都有佢既價值

點估到

真力一招 個個K角位 成好多糊

南野避得幾快手

三個一齊換

但真係開始似樣

換三叉做乜柒

燈唔到啦
睇咗半場李城用伊軒拿祖打支點點燈呀

睇緊獌，睇唔到入波。

三叉戟

67又冇?
99分把撚咩

taa 13
Robbo 12

洗唔洗三個一齊出呀

屌睇到唔知邊個
講力子個頭似椰菜花洗唔乾淨
跟住就入

獌狗打得歐聯未

換又屌唔換又屌

3叉都打左咁耐，係都要換哂拎番個尾彩

燈到力子都入

仲有半個鐘就有

反省下
睇獌

力子呢個位真係食糊位

換三叉做乜，反正都無慾無求

南野唔啱打邊

mino 好似玩閃避球咁

3P 一定要一齊出

想睇67多d 點降死都唔出佢

缺一不可

贏緊換哂入黎做咩

沙拿後上追神射手

出76都唔出67

我寧願睇多陣南野

秘密武器 我地識條春咩

獌狗買左般奴之後真係打得幾好

奧一招落點成日係白線前彈地
勁難救

南野出FAKE SHOT

想睇獌輸

條垃圾解圍就有佢份